1973年諾貝爾和平獎講比我地聽唔好因和平獎限制自己

睇返1973年和平獎得主黎德壽，就知和平獎其實係班懶係反暴力既左膠用嚟綁住人既工具，實質呢個光環根本一錢不值

當年諾貝爾獎委員會見到北越勢如破竹，好快就會滅左南越，急匆匆頒個獎比北越想俾個和平光環佢先，點知人地唔撚蘇佢繼續向住自己方向行，其實咁先係我地真正應該學習

具體事蹟可以睇返沈旭輝呢篇文

peace through strength

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

和平獎只係個光環比香港事務繼續係國際上有睇頭
被提名和平獎甚至獲獎唔通真係要減少勇武？絕對唔係

所以就要學似北越咁頒左獎比佢但唔要，之後繼續窮追猛打直到完全取得勝利

有無全文？

strength through unity

和理非繼續去攞和平獎
勇武繼續衝
咁和理非的確係和平

香港無自己軍隊

前線啲gear 唔夠黑警打

四個示威者先打得低一隻防暴救人

防暴加速龍有一百人對一千示威者
就趕羊咁趕
拉成一百幾十人

如果無國際光環同奧援
真係唔掂

和理非又唔肯擺工

講真如果肯三罷一個月
真係有效過舉行幾十次遊行

其實我一直都唔明點解罷工有用
罷工的話我地一定死得快過政府
我覺得罷工／不合作運動只係對文明政府有用
因為一個文明政府知道已經管唔到落去自然會還政於民
總好過暴力鎮壓令自己成為罪人
但對付呢個殘暴不仁的政府
我唔認為和理非能夠成為武器
就算真係罷一個月工
中共都唔會清算警隊同容許真普選
因為香港一有真普選 隨時將革命傳入中國

我都知自己的思想好極端
我唯一一次見到有曙光的日子就係義士割頸嗰日
我覺得要制止敵軍由古到今都只有一個方法
就係令敵軍為自己的行為付出沉重的代價
當佢地知道下一次行動可能會付出極沉重的代價
佢地就唔會行動
而家香港警察 港共 中共仍然未付出任何代價(裝修不值一提)
所以佢地先咁惡
而家抗爭氣氛已經籠罩成個香港
由香港人加油變成香港人反抗
如果能夠將殺狗氣氛籠罩成個香港將會係好事
所以我覺得首要目標係改變香港人的思想

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

左膠偽善